林家謙件事同保錡根本2個情況,打手係咁混淆2件事

事實:
林家謙:上台拎獎表現唔好
保錡:偷食 過左長時間ig道歉 直播屌觀眾

林家謙琴晚分分鐘都唔預自己拎咁多獎
由佢拎獎贏埋姜濤就知其實好多獎都係意料之外
佢同觀眾都預料唔到
試問一個人係冇準備下
又唔係反應急材型下
點樣係短時間內反應得切

而保錡每一件事中間都有大量時間準備
佢係一單公關問題
偷食唔緊要,講真娛樂圈不嬲亂到仆街
拿拿聲扮死狗道哂歉觀眾根本唔會記得
觀眾分分鐘想佢拍埋同個ex扑野片流出埋食花生仲開心
有幾多真係理個前度點樣(兩個人關係雙方講嘅野都未必可信)
過左段時間又直播屌觀眾又文字道歉
咁長時間下觀眾期待嘅係有準備嘅回應
而唔係咁嘅表演

講真而家保錡出黎跳笨豬跳食蟲食辣道歉分分鐘95%觀眾都收貨
係你班打手不停開post兩邊屌
就算點屌都唔會睇TVB架啦,算把啦

TVB打食屎啦

強調: 佢上台拎嘅係民選獎
佢藐視緊嘅係fans嘅票

保錡屌fans老母
同
林家謙藐視民選票(fans)

有咩大分別?

何況柒係在於你班fans嘅雙重標準
兩件事當然唔同
但你哋兜嘅方法就係「性格係咁」「不嬲係咁」
咁就可以串/無禮貌咁點解其他人唔可以用呢套解釋?

林家謙唔預自己拎咁多獎
但佢第一個獎開始就閪係咩玩法

今次係連登對唔住林家謙
係香港人對唔住林家謙
香港不值得擁有林家謙

我代表連登仔向林家謙同一眾謙粉道歉
對唔住 係我地錯了
以後唔會再屌林家謙

我從來都冇「性格係咁」「不嬲係咁」
我提出係民選獎更加唔會反應到,
因為照常理都係姜濤贏
點有可能到自己
當你比人叫到時反應唔切係好正常
又唔係平時做開司儀果班